［救港] 登報不能停

認真登報其實策略正確，但唔需要咁多個國家

我地可以做嘅係繼續集資，瘋狂登報，budget唔夠可以唔使落頭版，但真係要不斷咁繼續登報，尤其是係美國

因為能夠真真正正幫到香港嘅，除咗香港人自己去不斷抗爭，就一定係《香港民主及人權法案》，我哋要持續將香港嘅狀況同政府嘅謊言更新比美國嘅人知、更新比美國嘅議員知！！我哋報道嘅每一個真相同公開信都係對港共政權同垃圾建制派最有力嘅攻擊！！！

推

人地係你屋企痴張唔關自己事既海報
你都第一時間搣佢落黎

一次係震撼,多次就係多餘

[ 唔好灰！一齊拋橋！ ] 登報俾唔到壓力中國，咁可唔可黎多鑊，轉向俾壓力令美國加快 <<香港民主及人權法案>>？？

瘋狂推 推到登報組見到

大家煲劇都唔係一集就完

如果我地將依個campaign建立到成為一個連續性有進程既故事，外國人睇到係有機會增加佢地既engagement, 佢地就會希望我地真係成功，而唔只係一個一次性過目即忘既飯後話題！

召喚登報組巴打們

我都覺得要先檢討一下成效，要達到樓主既目的亦唔只一個方法

可行嘅方法有直接同國會議員溝通，或者你諗唔諗到其他呢？呢樣嘢其實一直都有議員同群眾做緊，最重要係唔可以比港共政權嘅大話呃到外國尤其係美國嘅議員，要比佢哋知道香港嘅真實狀況